rt;64;'r_has_instance';'a pour instance';Une instance d'un 'type' est un individu particulier de ce type. Il s'agit d'une entité nommée (personne, lieu, organisation, etc) - par exemple, 'cheval' a pour instance possible 'Jolly Jumper', ou encore 'transatlantique' a pour instance possible 'Titanic'.